澳門已經用電子健康申報

即日起，入境澳門需填寫健康申報表，為節省時間且避免人群聚集，可使用以連結網上申報

香港政府

澳門日日都鞭香港屍

創新局局長去見Steve Jobs啦

香港政府個反應仲慢過IE

張建宗驚緊人流聚集空氣唔流通時
人地已經準備好晒個網站等launch

電子申報? 要用18個月準備先wor

香港:
【派錢4000蚊】揭不設網上申請玄機 張建宗：設網上系統或需時18個月

人地澳門整個網只需數天

笑死人 香港

整網上貪得冇寄信咁多
請外判PT先食水深

懷疑林鄭係咪用緊56K連線打返香港開會，做嘢慢10拍

香港政府冇叫你Fax申報都算係咁了

$4000收晒未

下世小心

林奠臭雞又拎倒數第一

好撚難整架呢個系統
用紙登記啦
唉呀但又會人流聚集
算啦乜都唔做

垃圾港府
咩事都冇就吹到香港神枱級
有事就乜都唔做 等運到啊？

香港戈班垃圾到唔識形容。。。
比澳門拋開十幾條街
除左聽指令重識d咩

一巴一巴咁車落去

咁過境點知你申報左未定佢已經連埋出入境system

部署左18個月啦

屌巴巴都車埋黎

整得黎仲會死server 收唔到驗證碼

去被Steve jobs屌，再落地獄